自願入dirty team個女醫生好慘

屌你老母醫管局樽裝水都唔提供
duty30小時去便利店為買枝水順便買個飯盒
睇到火滾

Wendy

Wendy 好靚女，加油

睇得出Wendy 好好人，又開朗，想同佢拍拖結婚

睇tvb拉

笑撚死

人靚心腸好為同事

人靚心地好

好想屌

多謝有份投票復工果班臥底啦

你老母仲好屌

仆街醫管局

醫管局 ：關我撚事？
加陣無出糧比你咩？

應該係垃圾HA唔夠n95佢廢事除 除左冇得換

得一隻戴足成日

都係condom 話之你10A

Pretty

左膠 大愛到犧牲自己冇得好講

佢提醒左仲有好多唔係醫護但都係最前線冒險嘅清潔姐姐

人地做得咁辛苦
仲要俾你J？？

好pure好true
好想一野扯佢口罩

睇到眼濕濕

圖定家母

女神

condom就唔睇成績嘅
政府眼中醫生同瞓街廢老都係一樣
就係順民 順民咪蝦

其實係睇到心噏

火🔥

same here
點解咁好心腸

放心你成世都唔會屌到
因為你今晚都仆街死

agree

見到Wendy醫生除咗口罩
塊面有啲敏感
又話全日飲第一啖水
唉⋯⋯覺得好心痛
大陸仆街政府仆街
但要前線醫護同清潔姐姐受晒！

成個post 相/link都無張/條，純文字討論

葉劉條仆街仲話人工包埋

葉劉份人工都包括俾市民屌
所以我哋唔使客氣

罷工

vs

光環

唔覺有光環

圖？

條路自己揀

lm

係
佢為左同事
話自己未結婚無仔女

有冇佢 ig 想follow

留名